---
layout: page
title: Байланыш үчүн телефон номер
author: mfc
language: ky
summary: Байланыш жолдору
date: 2018-09
permalink: /ky/contact-methods/phone-number.md
parent: /ky/
published: true
---

Мобилдик жана стационардык телефон байланыштары шифрленген эмес жана сиз маектешип жаткан адам үчүн коргоо сакталбаган. Сиздин сүйлөшүүңүздүн мазмуну жана сиз кимге чалганыңыз тууралуу маалыматтар техникалык жактан тийиштүү түрдө жабдылган мамлекеттик органдарга, укук коргоо органдарына жана башка тараптарга жеткиликтүү.
